［求介紹］我想買枝laser筆，返工用

有冇邊隻推介，聽人講唔小心用會射盲眼

點解唔買電筒?

會唔會盲眼先

啲狗怕光，費事比狗吠

G 持

用呢支啲狗實立刻開槍

其實遠少少已經整盲唔到, 光會因距離發散, 基本上10米就燒唔到

呢d場面,佢地開槍要經重order,班賤種撚夠膽咩

咁照到佢睇唔到野，照到佢嬲就夠

eBay 大把

係咪好似呢種 以前跟人去觀星 啲人指星成日用
我都想買支學睇星 不過真係唔好射人眼 日光日白都可能射盲人

可以射爛埋佢地啲鏡頭

呢招玩得過
射唔盲都好 總之整到佢地有咁唔舒服得咁唔舒服

痕粉 著重裝焗一日應該幾爽

Push